好唔舒服

身體差左好多

我好掛住你 但唔知點樣同你講